[HKUSPACE] 我有啲興趣開個tg gp

個group係個個人都入得 方便識friend又好 問嘢swap堂又好
有冇人有性趣?

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Just do I.T

開la

lm join gp

Wait for u

join gp

When ar

send條tg gp link出黎

開咗喇屌

喂你地又話入嘅